{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018787",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135565888/gyeongju-siingwa-bada-pension-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699177944044&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230785524&selectedRatePlan=278423514&expediaPropertyId=66705184&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 시인과바다펜션"
    },
    "text": "慶州詩人と海ペンション (경주 시인과바다펜션)\n慶州詩人と海ペンションでの宿泊は慶州訪問の際に非常に良い選択です。 こちらでは無料で提供されるWiFiやセルフ駐車などの特典をご利用いただけます。 ホテルサイズ : 五つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州詩人と海ペンションは何部屋ありますか？",
            "answer": "五つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "慶州詩人と海ペンションでのチェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "慶州詩人と海ペンションでの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "慶州詩人と海ペンションでのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "慶州詩人と海ペンションでの旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "慶州詩人と海ペンションでの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "慶州詩人と海ペンションでのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "慶州詩人と海ペンションはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "慶州詩人と海ペンションではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "共用エリアで無料のWiFiを提供しており、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "慶州詩人と海ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "慶州詩人と海ペンションでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 492
    }
}